一拳超人怪人能力討論

如果波奇+黃金精子+蜈供長老同時打波羅斯有冇機會贏

三個龍級打一個龍以上

埼玉秒all

都話冇埼玉

無啦， 波羅斯可以打爆地球

如果琦玉第一，波羅第二
第一同第二，第二同第三個距離係講緊無限遠

搵孫悟空啦

波羅斯每人踢一腳上太空都贏

你講果3隻都冇速度
打得中阿波羅先再講

波羅斯

黃金精子好撚快喎

一個地球怪人協會，一個擬似稱霸宇宙

點比

雖然龍捲傷咗
但黃精秒咗佢wor 佢嘅反應仲快過龍捲發動超能力嗰瞬間

餓狼算唔算

人地打贏晒成個宇宙先黎地球，同精子比

鳩硬你都睇好多漫畫，仲有無好野介紹

又盟太陽神阿波羅咩事？

火影忍者

火影囉

波羅斯屌打所有出場過嘅怪人

唔係撞正崎玉，地球一早玩完

作者：餓狼近戰勁過波蘿斯

甜心怪面計唔計

餓狼完全體>波羅斯>黃金精子

人地出波玩地圖殺
你餓狼可以1秒跑到100km?

宇宙最強你以為海底王呀

個預言中嘅人應該係爆破，光頭披風俠只係意外

設定上龍捲唔傷，黃精唔夠打

我反而覺得係預言之人係餓狼
冇記錯波羅斯條屍比人執咗
分分鐘復活再同餓狼或爆破打獲勁

講咗咁耐爆破都未出場
由咁多人口述同回憶
爆破唔係崎玉個皮